成身唔舒服想body check，但呢個時候入醫院check好危險，點算好

去體驗中心check可唔可以即刻知結果

其實某程度上，醫院安全過你係街